其實youtube有咩優勢可以令咁多人用佢？

完全諗唔明youtube有咩特別之處
啲廣告越尼越多 又無咩特別功能
除左開嘅時間夠耐同多片之外

樓豬整雙lihkg tube

當年都係靠巴士阿叔令youtube 紅遍全球 無阿叔邊會有youtuber 出現

優勢就係多人用掛

霸權 有分紅 有錢賺 多人用 廣告商buy 落更多廣告 循環

用tcp 穩定睇片

知名度

支援多種格式，尤其是以前轉片不方便的年代

快、清

因為仲未有好過佢既出現 同埋習慣左好難改 全世界都用緊佢 除左中國

我村屋用8M寬頻，基本上得YouTube可以720P唔疾
平時想用Openload/Daily Motion睇劇得240/360

尼你老母

其實有咩網做得比YouTube好?

快 同 高清 基本野好多網站都做唔到啦

因為你唔識打字